[gay]屌你又中伏的心事分享區(140)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
男神

留個靚名

Hi

或者屋企野已經令到佢好煩
唔好chur佢住俾佢靜下先啦

趕唔到班機

我仲係咁f5

咁係咪應該交低聲 想靜下？

局外人角度好難批評應該點？

呢隻正

盡量唔好chur啦

chur 撚到咁

Pmed

本身諗住買horizon but my brother said 唔好玩

一陣同朋友去葵廣

我講我自己姐

下
我check check 先

尋日 出事

係 但好似話無咩野 ？
有朋友係果度開舖

向admin report

係咪油塘？

姐係調景嶺

趕唔趕到

岩岩係洗手間清潔紀錄簿度幫清潔工人簽晒名。。。。。。。

笑左

i 望過 PC demo 係 SINO(MK) , QUITE 有趣

屌你

有個傻鳩又中伏

其實呢個post好多人mon住架

屌你老母我放假啦 留名

恭喜

mon 住我 你地想點 就點啦 Im ready

想對我做乜？

屌 miss 左

有冇得make up番呀

無記錯 巴打去左韓國旅行?

日經
扑扑脆既仔仔可以係邊度搵

記錯 SOR

韓國旅行個個係我

要做過愛先認得

黑色性暗示警報

gp

我嚟認領禮物，禮物呢？

NOT FOUND

你咪男神Lor 中田

今日吹頭吹極都吹唔好

幾時去

腳腳腳腳

屌我

一人一邊

好似冇乜毛 不了

我係去香港旅行

我

今日個頭吹極都好扁 屌

好

鹽水？

做住兵先

有用 唔知點解今日吹唔起

我做左好耐

我同你吹

Okok

現充day？

樓下新開間茶餐廳又幾好味

訓到12點好爽

唔覺

因為你唔留意我

但份量好少 完全唔飽
要買其他野咬

問佢係邊個又唔應
好唔鐘意呢種感覺

block咗佢一了百了

蛋包飯要紅飯底

成日扑人既

入面係呀

有無人覺得log on d仔仔好正

肚餓

圖

睇左做long d

嘩

我隻草伊淨係用左一千到就夾到

淫零屌人 毛毛都變猛一

有冇Telegram Group

咁細隻不了

冇

比卡超公廁產品周街都係

都話冇

Dim wui mo

無呀88

可愛過你隻野啦

都話無

有冇人解釋下 點解我次次打J 屋企人都會返

想睇你發育成點

Go to my home

今日到你俾我屌，唔洗打j啦

做乜姐你

你睇過咁多次都唔記得咩？ 今晚幫你補習

機會黎啦夜空
@學童41432

見係你 含淚做零

可能得個嚇姐 你扮晒無野就得 唔好俾佢知你嚇

扮晒你唔care 等佢以為個個都知 竟然佢同你本身唔係frd 佢知黎都無意思
唔好俾佢捉到痛腳

去SUSAN啦

好眼訓

哥哥哄你訓

哄埋我

佢蝦你 話我知 等我大大力屌佢

一陣由打J 變做愛

小糖也是弟弟哦

預期結果黎架WOR

同個人撞衫 即刻扮睇唔到行去前幾個車卡

前都冇得再前都見到佢
衫同褲撞到正一正
落車等下一班算

俾少少自信自己，同自己講每人都著出唔同味道

我著出毒撚feel
如果係我靚啲我會留係到繼續搭
但我輸左

你邊有次係贏既

岩呀

小糖著衫咁Fashionable,緊係成日同人撞衫啦

唔準

Uniqlo衫都fashionable
你著開咩

屌你老母 隻抽

我唔覺得自己係打扮個樣方面好懶喎

我都係著uniqlo
不過呢期冇買佢地d衫
d印花t好撚樣衰

咁俾少少自信自己啦

傻鳩先買印花t

香港廢中廢老日文英文都學人去旅行

對唔住

所以先諗住買d唔係印花既t
不過d款都好柒

我買左三眼仔

晒我（男朋友）時間同佢地解釋

今朝早餐果家人 英文又唔識 但焗住要睇英文餐牌

身形靚著淨色t都得啦

港女

不要再就了.jpg

對唔住囉洗唔洗咁講我呀
我全程係咁用手語講野

黑色三眼仔

你唔係學左日文咩？單詞都夠做

為左百四yen用蝗語鬧鳩jr啲職員

我鎖骨靚著乜都好睇

係咪痴線

我唔識講 但我識聽

係咩 我唔覺既

帶本書仔去照讀都得啦

著西裝咪睇唔到鎖骨囉
無胸無背無手 講咩好睇

鎖骨靚+1

可能佢想人地唔望佢其他位 靜係望鎖骨

識講「係」就得啦

著sport bra

扑唔扑野？
はい

身形靚

牛奶鎖骨

屌我 日文係咩

都冇野講 唯一一次講好多野應該就係餐廳調位
因為唔知間餐廳可以室內食煙
跟住同啲侍應示意想換位

印象中好似冇 我見佢地都係 (挖xxx)咁
利申：日文新新新手

yamede kudasai

Patpat呢？

Killing floor 2 喺pc都限免

痴線,我有背架 你睇過我背隻咩?

都靚

玩啦

圖？

係人都有背肌架啦
靚唔靚先得架

召喚生物學家
有冇可能一個人 正面係小學生身材 背面係有背肌？

唔比你

講黎托咩

等你羨慕下

揸一下ok?

不了

幾時完呀

哇啲人力車司機好正

垃圾 臭既
揸不到的patpat是臭的！！

因為我所有力量都用後面既肌肉產生

呢d野真肥唔明架啦 算罷啦

排前面過關既係西裝存仔呀

好似仲有三日

我問緊有冇可能正面係平既 背面係有背肌？

搵人人今晚提我

咁認真理佢做乜
有背無胸都唔好睇啦

我咪講左所有野都用背隻承受囉,前面肌肉我唔用
講完都唔明就算啦

你用背肌推野

我打機真係好廢 要用easy mode

起手就要玩hard mode

唔係
即係你平時用腹肌推野?

我一開頭都係 但過唔到

我用隻手推野

後入有肌肉佬感覺
正面入又有一番體會

要麼接受，要麼

最高の享受

扯扯地

手唔計
背面似佢

屌死我

用胸肌
唔係咩叫推胸

推背

好彩我不嬲準時 好似係

推背圖

係呀

推背圖！

笑死人咩 有背肌邊有可能冇胸肌

有咁嘅線條一定要好瘦但又操得好

我要向呢種身材進發

咁好既 事業有成
但求完 係未要擲聖杯？

肌肉就獨立既
但肥就好難淨係肥一個位
真肥不可論肌

無擲到 是但求下咋

哦

成個商場都係壯熊同叔叔

努力緊變成呢type

same

雙龍我

岩岩悶到捉住朋友傾左半個鍾電話

我冇朋友

佬味男

有d似個仔大左就去左城市工作,開枝散葉,而自己就留係鄉村等死果種寂寞感

你冇?

Be fd ok?

岩岩有個唔知係空少定咩既靚仔行過 個pat挺到一個點 差啲噴咖啡

空少多數都係

開app望下先

好想後入

fwb ok

四海之內皆炮友兄弟

係度傾下lor 關於乜嫁@@？

怕唔怕旁邊有人望到

個ex lo 再見是朋友
但係佢而家拍緊拖 廢時搞人啦

唔怕

咁好 做得返朋友

都識左10年啦 朋友之上咁

我做你朋友啦

佢而家呢個拍左冇耐，而且又冇我咁靚仔
都係等佢地耐左穩定d先再見面

你含淚做一咪ok lo

我不嬲都係 係街光明正大咁睇

唔羨慕

係 個個都好高汁

有個黑實大隻粗獷 加埋條短褲仔

無圖你話乜都得

影唔切 我都想影

貢茶可唔可以帶上機？

佬味爆滿

我無膽

係4類致癌物黎好似係 唔知

我分一半比你

好撚眼訓 第三次講

好想識係kfc做果條仔..

好眼訓都死撐話要聽我訴苦，你快d休息下啦

我分ー半精神俾你

又過左港島
真係好多靚仔 我林村吳尊黎到都變左灣仔八兩金

有丁權?

我係機場冇野做 唔緊要啦 你講啦

唔係村屋

Po過咁多次

無論大西北 定港島 我都係渣滓

港島真係人傑地靈 好似係街是但捉一個都可以屌到我花開富貴咁

10年友誼好難keep

都唔會屌你呢個牛屎仔架啦

所以其實開app對我真係冇野好睇

sorry

老豆賺錢仔享福....

星期一會更好 因為有我同農莊巴打
港島串屎

你個樣似羊？

我緊係搵番新界仔 竹門對竹門

新界呢度

我5官最靚就係個鼻

糖狗：界花你個鼻

表示羨慕
鼻細好辛苦
唔靚又難透氣

第一次見我老公 佢班frd係咁話我個鼻靚 話要篤下睇下係咪整

你係肛門

沖涼

有無人join

ok？

Me me me!!!!

john

石門

好攰 番屋企鳥

有冇讀人類學既可以研究下點解只係隔左個維港，d人既質素已經差咁遠

泥係最高？
我係泥門 大家come on

鑽石

有冇玩過minecraft
木低級過石架

佢啲箭嘴係咪錯方向

我鳩up炸嘛 咁認真做咩

我就黎眼訓到痴線啦！

哇 樓上痴左線呀

夜空中最重要的是什麼意思，我現在不是我 便是你，我現在不是我 便是你，我現在不是我 便是你

莓子的一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

韓江宇彬的人都有一個人都有一個人都有一個人

落夠雨未呀屌

好大雨？

去左邊

濕哂

佢應該鬼掩你先揀過你姐

其實係呢度之前都講過，但仲未放低到

分清啲好啲

液體黎嫁喎大佬

問左空少朋友 入左閘帶乜都得

過左禁區買應該得

買兩杯好唔好 一杯上機飲一杯依家飲

肥喎

唔大但keep住落 要開遮

點返屋企

係屋企摺緊

反正肥開 自暴自棄中....

反正我飲唔飲都肥過你嫁啦

啲仔靜係同你玩 唔同我玩

我地絕交啦！

睇書聽歌又一日

莓子 ： 唔好呀 唔好呀 我其實好愛你嫁！

Ok
我只係垃圾 根本無人想同我做朋友
我明架 我真係明

如果係咁易就好啦

你睇曬先啦 明明結局係你表白

下 唔想同你表白

鬼痕

邊有得你唔想 份劇本定左係咁
一係你直行三百米 左手第三間房 搵導演傾下啦

咩係鬼痕

又會咁皮薄

你估我係你咁粗咩
本公主身嬌肉貴

貢茶都飲到兩杯 我依加飲半杯就頂唔順

我一日飲好多杯野 反而少食野

我飲好多水 食好多野
貢茶陣味好假

早啲抽身會好啲 竟然人地當你係朋友

我都有差唔多經歷

我會已讀佢算

paper cut?

唔知 佢入面好多血

好想奶

車
專門拎黎屙完屎抆屎忽嘅濕紙巾咪又係同普通濕紙巾一鳩樣

好想入去玩

唔係應該會軟啲咩

下 我唔想 你唔好逼我 我好辛苦

我果下諗起"你連屎眼都俾人屌，我就摸下都唔得"果張漫畫圖

屌睇唔到akb總選直播

前宿可以就咁掉落馬桶

比 啲 爭 扎！

後者我都就咁掉落去

邊pair岩岩係黃埔睇溫打烏文

嗯

啱啱諗住買喼，點知比錢嗰陣話收現金only

taste

都係等事後人地啲翻譯片算

咁大間公司都唔收卡

覺得香港真係不可思議

排隊上機了迪迪同大家講byebye

Ok 一路順風

隻手冇得救架啦,砍掉重練啦

一路順風

交比你啦

我真係好易喊
睇akb總選直播見到啲三唔識七嘅成員上台喊住咁發表宣言我都想喊

無白菜既總選

差4年原來已經有gap,我聽開ayu,安室，光妹果d, akb真係無乜留意

食乜好 ?

咁實有啦
痴線嫁有兩個
一個上年100名外 今年排10幾拎3萬幾票
一個上年70幾定唔知80幾 今年變10幾

akb十年嫁啦喎

日本連lush都平過香港

日本lush係平啲架

大把人都冇啦 成2829歲好走啦
女偶像團仲咁遲先畢業

一盒面膜都平50蚊

代購 代購

要咩

代購pokemon

冇撚用

中國當局未批准 困左係機入面

有啲嘢明明可以一句說話就解決，點解係都要加鹽加醋，引入好撚多概念先安樂。

下..

輪到我飛可能就會案件重演

用緊綠泥 好用

小事化大 大事化更大

唔明

人家在駕駛飛機了，請你不要打太多飛機吧

今晚食壽司

我個年代既akb

睇戲先

呢啲人真係屌撚死佢就啱

我個年代嘅akb阿醬都仲係到啦

諗起之前板野友美黎香港開演場會
不過我冇去

反而上次hkt黎香港我想去
不過買唔到飛

對akb既印象停留左係前田敦子個陣

西面敦子
果時d中同拉埋我一齊睇先識

對hkt冇興趣
淨係追akb同乃木坂46

宜家咩都無追了
當年指原調左過去 開始追佢d節目 發現幾好睇

好勵志 95名變5名 7萬3千幾票

指原又係傳奇勵志故事

好癲

條友仲要一開始參選左3次定4次AKB報名都落選

由啲唔知咩相比人調去HKT做開荒牛
變成連續兩年第一名 成個日本娛樂圈入面算高人氣明星

指原世界第一！！！！！！！！！！

搞錯呀 麻友雞咁都冇第一

淨計個大媽頭已經輸左

好靚喎
啲垃圾強推之恥都唔夠民推打

出街先黎落雨

佢宣佈畢業啦

係到傾啦

嘩屌你多母指皇24萬票 麻友雞14萬
多足10萬 痴撚線

佢首fortune cookie我宜家都仲j緊

立法會選舉唔見你咁關注。。

?
我唔講=我唔關注?

指皇都最後一年參選

點解又咁認真
就算唔關注又點

又一個時代終結

apps真係乜人都有
自己無圖但NPNC
風景又NPNC
打咗格仔又NPNC

指皇係日本真係好撚紅 屈哂機

LTR Only
之後hi問你fun唔fun

SAD BUT TRUE

今晚有排玩
寄少少野送咁多扑扑紙黎

係咪你自己係profile講左自己幾長 引人犯罪

屌，睇得多隨時思覺失調

咩黎

講自己有幾姣

我又玩

留番張俾你

有個fd試過比人問過呢嗰問題

我要坐半張

點坐

坐落去坐爆佢

莊豬好識玩

玩扑扑紙撚手

嗚

莊莊教我玩

開班

本post 色魔gpian 聽到大pat pat 一字 上水

一對一咩收費先

我要大大力咁掐你地個肥pat

做一次愛

食完放題，好飽好肥

無人陪我食

佢擔住塊麵包係屋企走嚟走去走咗5分鐘

鳴哇 快d抱起佢

邊間？

我又想食

想食

佢仲走緊
好開心咁

莊莊我地去

行啦仲等咩

佢今朝a咗係我個gip後面迫住自己

唔知做咩d小動物好鐘意攝罅

佢地唔鐘意大家

ok 的士緊
過緊屯公

落緊雨叫佢唔好開咁快

唔同時間帶佢地番屋企？

好掛住你

隔咗四個月

熊本乖乖

青梅竹馬

為咗見你行緊120

佢好乖 每次放隻手過去就禽上黎知我陪佢玩

依兩隻有嘢食先搵我

為食豬

i like

qq

之前個post呢？

個衰妹愈大愈愈肥嘟嘟 幾時都好似笑緊咁

哥哥之前養咩

狗 睇住個由BB去到死 我崩潰左

香港已成澤國

唉屌唔記得找卡數

冇心機睇

PPS幫到你

Charge多幾多

咁多人放tg

要找多幾多

唔會有add'l charge
網上PPS可以一次過SET哂所有PAYMENT預設付款
一出statement即set就唔會唔記得找

蕭叔叔講Peppa Pig

搵野扑

英文好好聽

問D同學,個個話我似18以上
但行入馬會一定會俾人CHECK
即係點

我要找300蚊，15號dead，今日先發現

你矮

研究下先，聽聞PPS會有delay

quote]
[/quote]
oral d咋

No Ar 我指個過期罰息

無架 即時扣

Yes
我會SET早兩日 11號due set 9號做payment

oral d咋[/quote]

oral d咋[/quote]
How do we say 屌死我 in english

waive

Huh 真係架

How do we say 屌死我 in english[/quote]
fuck die me

fuck die me[/quote]
你們心有零閪

係online bank度未見有罰款，聽日去找咗條數先，然後打去 center問問

[/quote]

星期一應該見到

我屌

你們心有零閪[/quote]
熊B我地好夾

打過一次去問
好似7點後過數當第二日找

仆街真係落足一雨

希望在明天呀嘛

啲CS 真係好專業

hkexpress啲cs就

結婚啦

過黎比哥哥驗下係咪先

想去跑步

莓莓做證婚？

去尖room跑步機

好呀 你要比花球我喎

臭雞

收皮啦 公開埋你個個

有冇巴打覺得玩role play 好怪
如果有仔 做愛時想玩下role play

星期六收八點

我係俏護士

同我結 咪唔驚

咩係role play呀
oral個D??
gp哥哥識咁多野既

抖下啦當 岩岩先病完

著制服play

出面個tg post speed dating自介咩

想瘋狂進食

護士 我條J 好似生病了

role play 好似幾有新意 次次都唔同劇本 情侶唔怕悶

黎黎黎 哥哥教你做演員

抖左一個星期了 肚腩又擠番出黎

我講唔出對白

熊BB 要扮學生

要調教下

GP哥哥要唔要表演槍法?

呢間不嬲閪

講起吞槍 旺角果d吞劍佬都唔夠我黎

由外到內 既表演心法

以前成日去運動場跑 成日有仔仔練球 一大班運動仔仔沖涼

無做功課咁過份 除褲

有無剝光豬四圍走

我無帶咋

45MINS
再跑就斷氣

哥哥有把尚方寶劍 快D黎表演

諗起比武招親

pmed

好叻架啦 我跑左半個鐘就算
但一路個心口都抽住痛 所以好少跑

試過有一次跑完步 有隊排球隊入黎沖涼 個個都勁高大

咩寶劍咁架勢 等我吞過先

老野第一次玩snow
好得意

變左觀鳥

我以前跑1個鐘 一邊跑一邊深思 好正

稔起之前有套gv 係啲男優份牛牛被人屌
農莊

點解既 跑得太chur?

以前跑步既動力

我思故我在

多唔多啊伯

我跑完就番屋企先沖

唔算多 後生仔多 不過應該蝗黎

不如試下急步行 又冇咁chur但一樣有用

番多d工就當減肥
我要快d學識游水

唔開心，買咗桶雪糕返屋企食，食完，嗰肚又唔多舒服又肥又好甜，更加唔開心

我都係 怕出面啲野污穢

好過無既

如果出去沖又要帶多好多野

岩岩係OW見到自己

攰啊ma

我唔開心都會係咁食

我唔開心會食唔落野

我本身唔係好飲得奶，皮膚會痕。食凍嘢又好易肚痾

屌 超搞笑 岩岩一停機 有個呀伯即刻打開行李架拎野
又要唔夠力拎 一下扑左落下面位個肥佬個頭到
佢痛到郁唔到 個呀伯講左句梳le 之後係咁禁住佢個頭

雪糕有奶嫁wo

Take care bro

重慶大廈 ？

mk有青旅
但唔知價

再去google下先 唔該莊莊

柴灣青廣?

屌 行李delay 垃圾香港機場

咪話我教你
棟野有D自修樓層
夜晚係冇人理
你可以入去寄宿 你唔怕既話

柴灣太遠

咁夜屯公都塞車
家姐話架車唔郁
好慘

幾個航班用同一條運輸？

出名慢

落車係麻煩d

旅遊保險最快都要出發前90日買

黎緊又有極品親戚黎香港玩唔去住酒店
好客家母又接收佢地過黎

汀九 深井 小欖
幾多點都會塞

獨立

點算？ 唔買得唔得

每班機 一條帶

🤷‍♀️ 🤷‍♀️ 🤷‍♀️ 🤷‍♀️

爸爸都塞緊
唔知幾點先見到佢地呢

唔得我一定要買

即日買都得嫁

好彩我去程機票可以免費改

寫我名ok?

屌仲提

佢話最早係出發前90日

可以試下CAMPUS HONG KONG

試下airbnb ？

i mean 提款卡可以入櫃員機買
信用卡所屬公司通常都有優惠

我今日又miss左班機呀

落雨係慢D

佢好似係想要指定公司

time management 出現問題

我仲要係全機第一個寄行李 一定最慢

我有citi卡買axa有六折

而且axa包手提電話

o

以前要經屯公/汀九橋返屋企
上車前一定會先去廁所同埋唔會飲水

有個fd唔知買咩保 個喼花左爛碌都包

基本嘢

唉
真係好撚想殺哂d馬路炸彈

好正
香港賓周 18 CM真實貼圖區 !!

點解啲行李幾件幾件出？成條帶係空既

深紅又來鳥

做咩

毛孔粗大點算好

冰水洗面

得普通水喉水

深井炒車
有架反咗

得閒幫你研究下

要開幾快先會反

我諗住買d 冷凍包試下

多謝你

者係發燒用黎包頭個d

有無咩更新

我都想知
話就話彎位
但都唔係大彎

屌 講起先記得 我唔記得左買冰面膜

上次個面膜型呢
我係日本睇下先

就係唔記得左

點解我啲記性咁差

今晚apm好多帥哥，我決定每個星期六/日都去一次apm

搵唔呢d面膜型冷包 用發燒個d 頂住先

上次貼左出黎

tuan哥哥俾果間無陣位
話說點解要係我考試果陣先黎攪鳩我

屈蛇啦

我無追到 咩樣 香港有冇賣

無啦啦邊有人俾我屈
自己事打攪人同佢地有咩分別

一直係到追隔黎akb個po

仲追緊？

係呀
有條友係總選宣布結婚呀嘛
咪睇緊佢地啲意見

好大膽 佢地連拍拖都係禁忌 一黎就結婚

冇呀 本身諗住試左好既話推薦比大家 但我唔記得買

係呀 跟住後面上台啲成員有啲係到暗串鬧佢有啲係到講對唔住

點解講對唔住

果然都係香港啲路好啲 高速開110
韓國係80

我係呢邊睇下見唔見啦

sosad

加油

好撚熱呀 聽日仲點去泰國

因為偶像本來就唔拍得拖
仲要一上台就講結婚掛
冇職業道德 影響左成個akb group

咁唯有airbnb
定係上hostelworld睇下有冇？

去朋友屋企訓

個彎係急又有部相機
但都唔明點解成日炒個度

Welcome to HK

熱死人啦 個的士司機又放屁

我再搵下 仲有兩個禮拜

晚晚約炮唔使愁

Welcome back

坐Uber試過一次，結果比咗好低分

佢放左兩個 我斷斷續續咁透氣 我覺得我可以閉氣自殺囉

好撚慘

香港的士速度上比韓國好
但其他位都比韓國差

如果有男朋友我一定迫佢狂呼吸或者過濾啲空氣比我

你需要既只係一把風扇..

tester咩

開窗？？

不 我比十把風扇你 你比個男朋友我

開左冷氣 如果即時開窗一定會好尷尬

good night

早d訓聽日再搵（摸頭）

如果個司機同我講
開左冷氣喎
咁我點答
又或者
一開
佢：哈哈 唔好意思呀 最近啲屁好臭

唔好意思呀，我啱啱落機，吹得冷氣太多會頭暈同嘔

利申 我真係有呢個問題

唔得呀 雖然我搭親的士都一定暈同作嘔 但我怕熱

一早手機搞左

49先岩

爭d做傻事

我想問零仔，如果一仔男友嗲你地會唔會無哂男人味

做乜

會！

sorry lor

成日要對人扮堅強硬淨，所以有時會ff如果有個伴侶嘅話頂唔順都可以係佢面前做返自己，如果對伴侶都要扮真係好辛苦 （不過首先要有個男朋友）

如果用撒嬌黎包裝會唔會易接受d

唔會

又到星期日

聽日返到公司都唔知點算

有圖慎入 有冇人知我隻腳板發生咩事

哇屌

心都軟哂

熊巴成日呻鼻細
其實大鼻唔好
成日吸到煙

反萌差

夜媽媽

其實好可愛

thread-3157487-1-2.html

/thread-3157391-1-3.html

一齊食

訓先 費事聽日飛唔到泰國

其實你係咪響ZOO

間中可以 成日就不奴如做番零仔吧

早晨

早

香港陰之嘛

起身

Fun?

熊本蟲BB 可以去我屋企住住先
不另收費 但個一個星期要同我瘋狂做愛

我性格比較似零 但想做一 有諗過因為咁而改變個性格 但好似好辛苦

我守身如玉

我呢邊都有少少陰

打碎舊玉

日日都落雨 啲衫都未乾

唔得

Be your self bro

點解我老豆當年唔移民
300萬住1700尺 新加坡港媽：香港只夠買150尺

弱雞一 無乜market

坡坡咁細 都有咁多地 仲要唔貴樓價

不如fuck die me算
賤命一條

拍個拖都要講market 計咁多野唔攰咩？

唔得 你要陪我一世

宜家咁咪幾好 幾qq

我都係，hug

好攰 但本身個人只係識形合人地

做好多事都係為左就人地

一齊做自私既鄓雞

如果我性格可以同你溝一半就好
出名任性同我行我素

sigh
我都係想有個靜靜地既地方訓姐
咁簡單既要求原來都咁難做到
都唔係第一次

靜靜雞 中出人

我地拍拖未得

咁都幾好 要人就下 好過自己就人

發生乜事

住啲賓館?? 但會唔會貴

所謂既親戚們又黎旅行過黎住 今次仲要一黎四個
先唔計老豆老母話讓佢地主人房俾佢地
一間屋點住八個人?
上次果堆亂入黎埋我畢業禮已經攪到好唔開心
今次又係我exam week 攪埋d咁既野

呢個屋企真係痴撚線

大埔果個好食啊

I know that feel
我加姐會同屋企人嘈
多左陌生人又係會唔慣

係自修室 溫到好夜 之後先去屋企訓? 咁樣得唔得

你唔會頂得順我

5000蚊換哂所有電腦硬件 除左顯卡
換唔換到一部中級電腦
定只係中下級

照經驗推算我老母會照迫我應酬佢地
不了

唔識
我用notebook算

身為公主病既我係理解唔到點解呀媽會迫自己去應酬親戚

圖書館自修室 好似開到9點定11點
我會溫到最尾先返屋企訓

我會發脾氣
我任性起來 屋企人阻止唔到

Yes呀

我5000元 自己整左部 玩Lol 同gta 都好順

佢唔知你考試咩

我老母只會扮到自己都唔想咁迫我就範
明明班人係佢邀過黎
由細到大都用呢招焗我做野
我唔識發脾氣..

我顯卡壞左
諗緊 唉
No ow no life

幾日前用左二千蚊左右搞掂
無換火牛

不過人地眼中係文書機 我接受到

同佢講左 佢話人地機票都買埋無辦法

你仲有琴日隻驚

發脾氣要學
我之前都係乜都忍既人
但發覺好多野suppose 唔需要忍
所以依家我覺唔岩就會講

你同你啊媽講定 話你有考試 唔得閒 佢應該知既

但如果住出面 又好似太明顯 你媽媽會唔會閙你?

我序章卡關

我啊媽會大發脾氣 之後同我加姐嘈

就算我講完 老母9秒9發癲
我最後都係選擇唔出聲由佢爆完就算
如果唔係沒完沒了
自己出去住就咩事都無

只換個display cards?

唔會稔你 只會諗自己既媽媽 I know

屋企無人夠我鬧

I know 好彩有個加姐 同佢頂一頂

我驚比啲電腦鋪呃

我估會屌我無禮貌
人地問起我老母要面應該會作個原因呃鬼佢地
但果班人老實講我由細到大都無見過

I don't know my brother said the CPU is too old, so it's better to buy a new computer
但我真係無錢

上網有參考list 可以自己跟list 買
好似有50蚊就有人幫你裝埋

你不嬲無

加油
我會瘋狂單打

過來人 俾黃金呃到唔敢去搵人砌機

應該會 話一場親友都唔見下

所以溫書溫到夜一夜先返屋企

瞓唔著 起身打機先

叫佢比錢你租酒店啦

睇下有冇鋪頭可以分期

我知呀
驚比人呃其實個硬件同原本個件唔同

一句咁大個人都無俾家用我已經收皮
hurt撚死

點俾人呃法

我第一次就自己黎 頂多問下frd 怕比人呃

唔想去做小丑

下 佢咁講我會嬲佢一世

好似有得係電腦入面check 如果唔岩就告得

同埋找間信得過既

不了
我睇下呀哥點搞先

你都係要讀書姐 仲要半工半讀
有苦自己知

果陣壞電腦成部托左過去俾會check
check 完連機都開唔到然後話塊咩咩板壞介紹左另一塊叫我換
換完一個月度又壞過 然後搵朋友個朋友黎睇
佢話果塊野狗都唔屌 搵左我黎食d 倉底貨

你溫到11點 返屋企佢地應該都訓左

痴線 生你出黎係為左要你比家用佢！？

咁仆街

岩呀 講依句 我一定嬲到痴線
之後唔同佢講野

點呃法

已經俾佢講到無乜尊嚴
所以更加唔會問佢拎錢出去住
最多係個grad trip budget 度扣..

我直頭捉佢上律師樓簽衰仔紙

我都冇相熟嘅電腦鋪

好彩屋企所有人對親戚都有d冷血
媽媽話最好唔來往（除咗佢直屬 )

唔講野太弱

上網睇下邊間好評多

喂 大佬！你要考試溫書喎
佢比唔到個安靜環境你 比錢你出去住係應份嫁囉！

我講野會修補唔到關係

由我畢業果刻開始體驗到自己只係佢既養老工具
果陣仲搵緊工係屋企 佢打牌會同班師奶講做人無意義 養到個仔咁大書都讀完 無錢俾屋企
果陣聽完係房忍住咁喊 原來自己只係搖錢樹 做咩係人地面前又要扮做好老母

又要潛一潛

馬巴here?

下

咁又唔洗咁稔 我讀hd 都有咁既問題 所以我好明白

首先 你只係一時唔俾姐 你都係想有好啲生活先讀master 所以你絕對係好仔

屋企人唔明你 係因為佢地無你有咁長遠既目光姐

到你grad 左 找多左 未用俾家用證明 你當年係無錯

所以唔洗太自責 現加既辛苦只係一時既

其次 但如果出去住 好似好貴

怕你屋企人會有說話講

我老母都係對自己果邊先咁好
老豆都係賤人btw